以下分析純粹我發夢夢見 希望大家冷靜睇一睇件事

[member]]利申：我並不是地獄三頭犬

或者呢一兩日大家都可能留意到一啲被Bam事件
知咩事又唔想死就用L小姐代替

而高登果邊亦都有一個問題彈咗出嚟！

就係「你地唔怕比連登admin mon post再bam你地」

我諗呢個問題未免太FF

畢竟開管理一個壇並非大家諗咁易
不過刪post唔解釋就係另一回事

好,開始....

第一我心底裡覺得唔係私怨
話係私怨既話,太陰謀論。我會係下面解釋.....

第二,你諗真啲。你地讀得HKU已經有可能係有錢女,背後有屋企有6C團隊頂住。如果唔係兩年前點解Joe哥咁快手刪post怕瀨屎上身。唔好唔記得,佢有幫我地上過庭,被迫交資料。如果真係關人脈事既 高登果兩個post上哂熱門都未比人bam啦,鍵國個post未上,所以未比人bam!

第三,係網上面開一個forum。唔係大家以為開一個post咁簡單,而家連登接近有150000人,有咁多人存在係你個forum講既野就一定有承受法律風險既可能。所以有機會開壇之時連登眾admin經已訂下共識,有咩「經典」人物、事件既關鍵字係連登出現就要刪post以避免承擔上法律責任。 （跟住既只係一個假設,就係開壇時連登早已被人警告如果出現有關post就會被人告,所以凌晨果陣就比人9秒9del post)

第四,我係高登連登冇做過任何披露X小姐照片一事,就算係po縮圖我都冇做過。因為我屋企人做法律果行,所以我知道網上講野底線係邊？我亦都唔怕連登admin話咩過翻黎高登mon住之後翻去連登bam人既野。如果佢真係做既話,你估連登仔會唔會同佢玩大佢？

另外,會員勤力屌鳩你臨比admin Bam前講過話佢冇錢,所以亦有可能可以證明到我上面講法!

以上純粹本人分析！

[/member］

Jm9

相當可疑

誠意希望admin 邊個都好
可以回應一下,畢竟件事係熱門post都發生
唔少人起完底都知道有事發生

我都唔想連對LIHKG都失去信心

armin出黎啦，依家問你野呀

真心有誠意問

【姣西愛扑野】hku盧朗怡?

點睇依個post 無俾人del ?
高登仔俾日和條柒頭利用左啦

你知唔知呢個post推極都上唔到熱門？

d圖有無原版?